[冇圖]超氣質美女，半秒迷倒千萬少男歡心

有冇人知佢係邊個 好正

正ed

痴撚線 你個偽迷麻咁快手

xxxxxxxxxxG

300

找唔到數又擺麻友上枱

個樣越來越怪
你地真係唔覺咩?

冇缺憾既靚女唔係真既靚女

早幾年好似係建興8樓見過
求名

渡刀麻友

拒絕中坑迷麻 唔好搞到麻友老晒

成隻臭雞咁

根本係

成班偽迷麻

真迷麻只有麻樹麻寶波叔&me

鞋抽下爬

係 一早話左卡努係反麻 佢反得好高質

卡牢喺高登係反麻反得最落力嗰個

G

特登入黎負評

迷得麻都唔係人

呢隻臭g害人不淺

仲有我

佢個底一早花晒

連登好多細路仔係到盲反
竟然有咁多負評

cosxxxxx

臭雞

係 又話麻友係女優 好噁心呢個人

不就是一隻臭臭的G嗎？

我知我知

迷麻定反麻好

Mayuyu

迷麻=叫雞沉船

人格分裂

迷麻冇個好人

反麻團結過迷麻

反麻之首 黑勞太強

冇咩人回覆都 60負評
做馬 呢個post唔算數

好撚樣衰

殘得好快
以前中學個時幾鍾意

羽◯◯弦專用便器

女人係咁

佢無索過男人除，無計

麻友可否不要老